連登ADMIN 快D入黎

幫手殺 5毛 /PR 黨
唔想LIHKG滅亡既話

香港手足去到去危險既時候

一隻5毛狗 / PR 比負皮